（有圖）有冇人好憎下下留1 2件野比人

屋企人都係咁話
成日留番小小比下手
懶撚到閪咁
好似懶好心比你 但自己唔洗揼垃圾咁

樓豬隻手好正 好想比你插

認真post